《施政報告》加熱煙認真討論

其實既然加熱煙比起傳統煙嘅危害少
但點解政府係要Ban加熱煙
而唔係傳統煙？
其實諗完都覺得好痴線完全諗唔明
身邊有好多人都
利申：唔食

一來傳統煙商屌晒鬼
二來稅
好似係

其實既然加熱煙比起傳統煙嘅危害少
但點解政府係要Ban加熱煙
而唔係傳統煙？
其實諗完都覺得好痴線完全諗唔明
身邊有好多人都食開傳統煙
好多轉食加熱煙
之後都食得少或者唔食
食完重要冇味
諗唔明點解要禁

利申：唔食

我覺得加熱煙個門檻高，淨係個加熱器都幾百蚊，係可以預防到學生食電子煙/加熱煙
所以應該禁傳統煙
利申：戒咗煙幾年

煙廠屌撚曬鬼
冇得禁傳統煙
但如果係對市民好
其實頂盡都係應該比多個選擇出黎
而仲唔係Bam一個更加健康嘅選擇
點講都講唔通

認真討論冇人理